會揀邊種身材嘅女仔做女朋友

正評:

負評:

有分別咩?
都唔係我女朋友

正負都唔關我事

係咪得我搵唔到分別

都係瘦底

你攞兩張做對比 仲要差唔多

圖入面條女more

有咩分別

利伸正皮

雪炫都好好肉架

淫同斯文？

可唔可以揀淨係對條仔淫 ？

屌眼殘 身材
不過依兩幅身材有咩大分別

正評 個肚腩仔

why not both

有咩分別？咪又係臭雞。👎🏿👎🏿🤢🤢🤢

正評 但唔想條女係佢咁打假波

我個名

名

兩條女都係瘦 你想講咩呀樓主
瘦底有波同瘦底冇波 緊係揀有波㗎
但正皮個條女都係打假波 目測都係得c咋喎

失敗圖例

負皮條女都好撚大波架

兩個都有j開

Bambino Eunsol